香港澳門其實有咩好比?

認真討論，怕長可以上一頁

身為澳門人，睇到呢個Post有感而發
澳門呢個地方真係把撚，澳門狗出黎吠幾句啦

首先我認
澳門喺多方面的確唔及香港
經濟...運輸...教育...生活環境
買貴嘢會用HKD結算
我去香港都會覺得澳門的確唔及香港

但其實又點?
澳門只係一個得600,000幾人，30km^2嘅地方
比香港細N咁多
點比?
又好比你計兩個數嘅比例
分母唔同，點比?
係跟本冇得比
你有冇見過外國人用一條村同一個市比?

香港澳門跟本行緊兩條路
有冇發覺到香港不斷畀中共"去殖民化"?
港英時期嘅嘢越少越好
英國留畀香港嘅嘢，畀中共一一破壞
例子多不勝數，大家都知

相反澳門不斷畀中共重回"殖民化"
澳葡時期嘅嘢越嚟越多
澳葡冇畀澳門嘅嘢，中共自己亂整出嚟
例如石仔路，好多都係回歸後先整

而點解會後生咁嘅事?
來源一切都係60年代
澳門66年123事件，左派抬頭
澳葡政府失去支持，放棄管治澳門
回歸前只係留咗本passport畀澳門人
左派嘅成功亦都引至香港67暴動

香港67年暴動
港英洗心革臉，大規模改革
香港人亦支持港英政府
令香港喺70~90年代有黃金時期
回歸前留咗大量好嘢畀香港人

無可否認，澳門係比香港親中
香港人覺得澳門係垃圾係冇問題
但事實港澳就係唔一樣
文化上相近但絕對唔一樣
雙方注重嘅事唔同
而且又唔會衝突
講唔上相補，但只少係香港補緊澳門
證明香港係有唔細影響力
其實比，又有咩意義?

另外
澳門就係例子畀香港人睇
畀中共統治會變成點
咩都用錢嚟解決
你話依家冇得去變
咁你覺得赤化後又有得去變?
只係不為也，非不能也

今日澳門，明日香港，後日台灣
有冇諗過呢句嘢點嚟
其實香港已經開始變緊
但如果香港人到現在都淨係識笑澳門
而唔去諗辨法去改變
好快只會變成第二個澳門，或者深圳

而用一個比自己差嘅地方去抬高自己
會係一件好事?
定會係固步自封?

所以，唔好再用香港同澳門比ok?
咁樣做跟本同支那人用
"要不是我們中國人，香港早就完蛋了"
冇分別
多謝大家

發展方向唔同
有更大原因係因為本身個底唔一樣

冇話好唔好 只有適合唔適合
要比 真係一個區同一個巿既比較 冇咩可比性

聽講澳門巿場好封閉
資本，政治都係幾大家族為主導
係真唔係？

你係咪搞撚錯咗
一直係有班唔正常嘅澳門人話香港垃圾咋

終於明白連登澳門打手點解咁痴線

你d澳門狗真係好撚煩，都話唔係比，係開post恥笑你澳門，唔得咩 唔夠人講駁唔到就係到扮理性 晒氣啦

問下有冇澳門人未去過香港就知,掉翻轉香港人未去過澳門就一定有

係
但香港又何況唔係?
呢個係資本主義問題

其實上連登唔使太認真
反正嘈嚟都唔會有咩意義
睇吓fb班"澳門"低登傻閪同連登仔互相拎對方嚟打飛機
笑吓咪算

呢個真，大家食下花生算撚數

呢個問題一直都有
係有人出嚟搞大件事
呢啲癲佬邊到都有架啦
分分鐘係五毛嚟搞事

一定要駁到冇嘢講先叫贏?
香港一早贏咗啦
講咗港澳係冇得比

恥笑又係一件好事咩?
有冇睇最後一段?

講咗香港影響力係大

樓主明幫暗踩澳門好高招
我都想學

我發覺你個ac淨係會罵澳門
其實澳門同你有咩仇？

但好多人跟風呢
不過呢個都係連登問題
正負評設計睇情況其實會有問題

狙擊澳門狗有咩問題

踩都讚都有
但目的係想大家睇清現實
香港好快就玩完
再鷸蚌相爭最後贏家只會係中共

可能輸大左

又係依句

諗唔到啦

搵一兩個帳號引起罵戰 , 再轉貼去澳門d網 , 引哂d人過黎互屌 , 然後logout

港澳引起罵戰又有咩用姐
要罵都去左微博罵先啦

各有各用姐
唔駛下下收皮

樓上咪quote全文啦
quote完又唔係答啲咩

咁你咪自己講個理由囉
人地問你你自己又唔答

其實大部分香港人都唔care澳門
對澳門無咩印象
你喺香港現實(not連登)提下澳門
大部分人都係 哦
跟住就完咗 因為真係唔多了解 所以無咩好講

相反澳門媒體日日洗腦拿香港做對比
你只要喺澳門提下香港
D人自動波就會開始數臭香港

邊個需要反省
我諗你內心最清楚

生活壓力冇咁大
消費低少少
但工作機遇，行街，飲食真係香港會好好多

唔好俾啲五毛狗成功分化港澳台
全部附和呢種分化行為嘅 一係就係五毛 一係就係弱智小朋友

唔好啦 我諗住搭下嗲咋

講到尾都係澳門狗自卑

咁又係既香港臥虎藏龍，人材輩出，鄉下地方d人係理解唔到ga 啦

分化夠未? 而家比賽? 一定要分高低?

但事實咪又係大把人去香港
淨係得個講字
澳門媒體係紅底
已經唔係第一日嘅事啦

同兒登仔講呢啲有人明咩

但已經分化緊
港澳呢幾年都不斷踩對方
五毛都幾成功

唔緊要
呢到可以心平氣和咁講

嗱又喺度你你我我 你好可能係五毛
如果你唔係 咁我建議你上少啲連登
香港人無特別鍾意或者唔鍾意澳門人
大家都係支共暴政下嘅受害者

所以你呢個po開得好 唔好俾五毛把聲獨大
平時我都成日入啲分化po屌鳩啲五毛同小朋友
共勉之

咪玩啦得6分1咋

在國慶長假期及港珠澳大橋通車因素帶動下，10月入境旅客達3,154,291人次，較上月明顯增加23.2%，而按年升幅為9.2%。

香港旅客（509,369人次）按年上升9.3%

認真問唔係想罵戰，點解你地澳門人係都要講到港澳大戰就係分化 咩香港人同你地真係咁fd 同路人 我以自己香港人既角度睇我地同你地澳門真係冇咩特別關係，根本談唔上咩友誼，究竟何來分化，俾盡都係隔離鄰舍互不相干，究竟有咩錯覺令你地誤會大家關係密切

試下叫班澳門歌手例如龍世傑，歐陽日華呢堆唔好靠痴香港歌手合唱攞知名度

123事件後澳葡政府跪低, 澳門變咗所謂半個解放區
97年英國離開香港後, 咪又係赤化
唔通抽中大獎就可以笑抽到安慰獎果個係狗?
港澳台互相比較可以理解
但係口口聲聲"澳門狗"嘅應該要收斂吓

咪話你上得太多連登囉 以為連登代表全香港
唔知連登有正負皮系統容易俾人帶風向? 甚至連狗可以直接操縱正負皮數目?
大個仔喇俾啲獨立思考啦 港澳互屌支共最開心呀

完全未聽過d名

xx狗前狗後果d我都當打手
鬧中國就例外

港澳就係中共嘅白手套
一直畀中共利用嚟洗錢

如果你覺得香港同澳門冇關係
咁咪繼續日日踩澳門囉

官方資料你都話1999
咁你搵條link出嚟證明有3分1啦

本身連登就乜鳩都屌，咁認真做乜？

另外五毛搞分化就係常見手段，中伏既蠢人太多

我以自己香港人嘅角度覺得你係五毛添呀 成日引戰 唔知咩居心

但已經有人入嚟嘈

我剩係想知 點解澳門狗去外國旅遊/讀書/工作 要扮香港人
識過3個全部話自己香港人 但遇到真香港人講多幾句就實穿崩
做澳門人好冇面

我呢條post邊到引戰啊 探討下都唔得

口口聲聲話人"狗"
但自己就快變成中共嘅狗

真理愈辯愈明 嘈代表五毛唔係玩晒
大家入嚟睇完討論 思考完 五毛就達唔到佢地嘅目的

By what right does the wolf judge the lion

所以要開post嚟叫醒啲人

澳門人有本葡國護照已經贏左香港人
利申：90後連BNO都無

基本大家都係被中共迫害嘅民族
但啲人遍遍一味鬥踏對方
你話港澳台不和 邊個最開心？

港台不嬲友好，至於澳門我睇唔出同港台有咩關係，佢好似同支那親d

因為冇人識澳門
會問澳門喺邊
就會答喺香港隔離
之後咪索性叫自己香港人囉
所以話香港影響澳門唔少

問題好多人都唔會去思考

#4, #33 狗前狗後 仲唔係引戰?
你係小朋友果堆定五毛果堆?

我係外國未遇過香港人要扮其他地方既人
得大陸狗同澳門狗會扮香港人

所以我地更加要出聲 唔好擺低個正負皮就算
至少啲少用腦嘅人會讀到唔同聲音

文化上台灣咪同中國仲親......
咁港台又有咩關係呀....

係香港隔離就叫自己香港人
咁澳門夠係中國隔離 點解唔自稱中國人

咁我地多啲推post等多啲人見到

咁點解香港人唔自稱中國人

中國人個名一早臭晒啦

每次見到啲澳門Post都覺得煩
來來去去兩邊loop同一堆論點，永遠某啲澳門人笑你香港冇錢收又比中共強姦，跟住香港笑澳門23條 冇人識邊度係澳門
真係無謂浪費時間係呢啲罵戰上面

反共反支，對自由民主渴求，目標一致

仲有邊個

都唔係個個有葡國護照嘅

身為香港人洗乜自稱中國人 一講人地就知 oh hongkong

你地呢 Macao china

香港人走去扮澳門人 你係咪喺平行世界度住

咪五毛/小學生嘈交囉
駁唔到就開始人身攻擊
狗嚟狗去

韓國俞咁親中同當選點睇呀

見到樓上話香港人扮澳門人
其實大家都面對下自己缺點啦
香港派錢方面確實係on9
同樣澳門民主意識普遍係唔夠香港高
根本大家政府都咁垃圾
屎同屎有咩好比
承認自己不足有咁難？

其實hk呢個名好快都變臭
多得啲支那人

唔好理佢啦
佢次次都係得9up冇proof

未遇過人講china hk
但唔少外國人以為香港係日本首都

Macao 你地認中國人 人地都以為係中國某個名不經傳既鄉下地方咋

支共靠分化起家，民初國民政府分裂、土改農民殺地主、大躍進右派捉左派、文革母子師生相殺、無一唔係分化之策，今日台灣澳門香港三地互罵相仇，亦如是者

澳門民主已經畀人打壓到麻目
但想出聲都唔得啦
香港都已經畀中共打壓
但自由度畀澳門好

支共食屎
美國快d黎打鳩柒佢收皮

第19區

上面咪用官方data證實左香港旅客最多佔來澳門旅客6分1
你就話篇文1999
問你攞proof就唔應

sad but true

熟讀歷史，對了解支共暴政好有幫助

住澳門既外國fd
我住既地方對於你黎講又真係平行時空 自由民主 遠離土共

知唔知點解外國人會認為香港係日本首都
因為日本唔少game整場景除左紐約東京大阪，就係會以香港作為主場
biohazard6，莎木２，如龍，睡狗 etc
動漫同理
日本仔寧願用香港都唔用澳門
呢ｄ就係本身香港對國際的影響力

身邊嘅澳門朋友 土生土長個堆
一係就想出聲但係無處發
一係就已經唔再關注政治
香港都唔好得幾多㗎咋
中小學生開始畀支那文化入侵
見唔少小學生玩抖音
中學生大學生就得閒上大陸玩
根本大家都畀中共入侵緊
係多少同快慢嘅問題
兩邊係呢方面都係五十步笑百步

sorry依家先睇到
但你用日嚟計
日日都唔同啦
要引用只少都係用月計啦

但港澳歷史極少受到關注
教科書好少提起
大學major都好少人讀

睇黎有必要出個post澄清返唔係香港人煽風點火撩交嘈
係分別有 玄仔同朱仔兩個澳門朋友仔係度搞搞震撩交嘈

咪玩啦
當年日本會用香港整場景
係因為當時香港正值黃金時期
亞洲四小龍識唔識

你有冇見依家仲有game整香港現今場景?
當年嘅香港已經冇咗
但你班人仲攞嚟打飛機
唔肯去睇清現實

至於外國人會認為香港係日本首都
明顯係佢地讀書讀得少
咁都可以當成point講
有啲太奇怪囉

屌你嗡乜鳩啊 人地又唔係支持共匪，只係唔好彩生喺當今澳門姐

兩邊係呢方面都係五十步笑百步

呢句真....
但希望香港人仲會醒

biohazard6同sleeping dogs明明係近年game黎

同班濕鳩兒登仔講有柒用咩
大把人為反而反，好似全世界欠撚咗佢咁
三兩日就出一個Po屌澳門乜澳門物
以為自己好了解澳門
其實乜叉都唔知
佢地口中所講嘅搵藥房搵半個鐘同埋司警制服真係笑大人個口
澳門好多藥房都係開24，搵乜撚野搵 澳門人揸部26邊到去唔到，同埋司警好多都係便服返工，出去做野先會著返件龜殼上身，點撚樣叫似保安 隔離個垃圾Po真係誤人子弟，開Po條廢柴仲話咩年年去澳門，年年去都係乜柒都唔知 正濕鳩

澳門歷史都有好多嘢讀
唔好睇少佢
澳門曾經喺東亞有唔少影響力
不過已經過去

日本人最鍾意嘅九龍城寨就拆晒
密麻麻嘅招牌又拆得7788
都仲有得好拎以前啲野黎打飛機

算啦 你用一個咁理性角度同班癲嘅講嘢無乜用
上面嗰幾個咪澳門低登之流

五毛搞分化
一班傻仔盲目跟風
講完

咪又係懷念當年香港風光
都係唐樓+招牌
又唔見佢地整個會展館出嚟

對人唔對事
澳門一樣有人反共

我就係個個po既樓主，我問下你我有冇屌錯你個澳門先，所有民生問題我係完完全全感受到先出po屌，而家你個澳門柒事多籮籮係咪都唔屌得？

開po屌澳門唔等於要攞澳門嚟同香港比較，唔該搞清楚係幾隻澳門狗入嚟吠攞埋啲戇鳩例子嚟比較兩個地方先，完

係呀 係近年新作
但你有冇留意返入面背景係幾時嘅香港

死澳狗

咁澳門真係好麻煩
好多嘢出面人唔會知
要當地人講
但其實個個地方都係啦

你用咗「血統」去睇成件事，支那人係踐蓄，自大兼自私又唔識尊重人又冇禮貌又周街大叫又周街瀬屎又支持共匪，當然唔洗同情，但係凡反共嘅華人我地就應該支持，唔好因為出世地方唔同就反，我地係反人渣同埋背後嘅極權共匪統治，而唔係反「血統」，呢啲咁封建嘅思維希望你唔好再諗

我相信有唔少人淨睇唔留言嘅
希望可以影響佢地
唔好再畀風向帶

香港人不嬲都係中國人

幾時都鐘意內鬥，踩低人地抬高自己

真係冇玩過
我知自己講得唔清楚
不過我想講嘅上面已經有人幫我講咗

唔知就唔好廢up扮到好撚熟識咁
佢咁做人地睇落咪覺得佢戇撚鳩
就係佢依啲人講啲唔係事實嘅野俾人聽
兒登仔又好呃，個個人云亦云
柒到出哂汁仲排住隊打飛機

死番澳門啦屌你老母
上連登做乜鳩

其實係澳門人鐘意拎香港黎同自己比啫
因為澳門人都係睇蘋果動 睇Tvb Viu Tv聽廣東歌又係聽香港既 又成日睇香港連登
基本上接觸既野好多都來自香港
連個澳門高登起底組明明只係一個普通facebook group個名都要抄人叫高登
澳門買樓 賭場都係要計港幣 根本經常要同香港掛勾
相反香港人對澳門既印象可能只係年年派錢 除左呢樣根本wfc

藥房
司警

開po屌澳門唔等於要攞澳門嚟同香港比較，唔該搞清楚係幾隻澳門狗入嚟吠攞埋啲戇鳩例子嚟比較兩個地方先，完

你想講咩呀
頭話唔想比較
下一句就話比較

再改埋名
你咁唔鍾意澳門咪唔好嚟囉
又要嚟又要嘈

係班澳門狗不自量力，煩住香港

又話自由民主
但又唔容許他人出聲?
又唔係傷害到你

你班支那澳門狗上番自己個澳門個論壇
雖然唔知有冇
咪黎入侵香港論壇 唔歡迎你地呀

我都係講返超市七仔連基本既藥物都冇得賣，邊到見到我話香港有幾好有幾好呀？樓上條撚樣話有好多24小時藥房，乜真係咩？不斷問街啲人邊度有藥可以買，冇人答到我地邊度有24小時藥房喎，而家個情況就係咁撚樣，講左事實出嚟又唔撚啱聽，司警同治安警我就真係唔撚識分喇，笑鳩件衫柒=同香港比較？你係咪諗撚多左，揼底一句唔鐘意咪唔好嚟想淡化我講既其他嘢？不過，請都唔撚再嚟呀，屌你老母

依個真 香港人對澳門既印象就係派錢 水浸 賭輸身家
其他根本無人理

五毛狗最鍾意港台澳咁分化

躝啦澳門狗，過街老鼠

所以話澳門真係畀香港影響好多
呢個都係香港自身嘅文化輸出
葡紙同港元掛勾並實係想間接同美元掛勾

何況有人受你影響唔係好事咩?
點解仲要去踩人地?

btw澳門高登我自己係澳門人都笑咗

佢個腦根本都有問題
講啲嘢完全冇根據
話咩食碗麵又細又貴
叫佢開名又話唔記得
得個講，屌你老味我夠識講啦
學人講民生
我凌晨揸26幾分鐘搵到藥房啦
似你咁撚戇鳩行半個鐘去搵
打開部電話用地圖去搵藥房識唔識呀，柒碌
懶鳩叻，傻閪嚟

啱，一有反政府就幾千正評，正正係冇獨立思考的最佳例子
認真諗下政府政策冇可能啱曬/錯曬，一邊倒就知咩事

Tvb仲要整個澳門收視率，連天文台新聞都講埋澳門天氣都痴撚線，浪費資源講澳門野，有冇得投訴

希望香港唔會變成咁啦

呢個地方柒就柒，含撚含到雪雪聲都仲咁撚多嘢講，繼續吠啦屌你老母，愈吠愈多人睇到你地有幾咁無知同井底，留係井底打飛機啦

我地只會覺得我地既資源俾你地搶，香港人唔想同你地有咩關係，亦都冇興趣影響你地

澳門已經冇咗言論自由
想反共都出唔到聲

我地又唔係個個都嚟搞事

仲有澳門狗俾人感覺啲人好撚低智
剩係識奶共 派錢
啲大學廢撚到 所謂既澳門大學真係得啖笑
香港是但一間都屌打你班澳狗

自己唔知仲話人井底
笑到瞓唔著

都係嗰句 你話你係新加坡人或者日本人我哋俾你串都話冇嘢講 屌澳門人 咁睇得起你自己

咁識唔識化敵為友?

人地靠黃賭毒撈偏ga ma 好光榮ga 讀書依d野唔岩佢地ga la

一定唔識
舊登風氣都好啲
兒登真係全世界都得罪佢咁
有咩睇唔過眼就屌到你一文不值

都話冇興趣同你地做友啊，同你地做友不如同支那做友啦

只能夠話大部份澳狗都低質
仲有唔多唔少俾個班youtuber 啫係濕鳩微辣
搞到我地澳狗好反感
成班垃圾周圍鳩fingfing

藥物好似受法律管制
所以出面唔會有得賣

24小時藥房唔知當時情況答你唔到
因為日日唔同
呢個係政府規定，呢到可以查

話年年都嚟幾次，忍咗好耐
但分唔到司警同治安警

何況警察制服唔關赤化事
事實係內地不斷抄港澳
唔信你可以去google搵下深圳警察啲圖

最後句句都屌人老母好威?

香港人都唔係好得去邊喎
但都係日日喺到打飛機

我地搶你咩資源?
咁講每年都有香港人嚟澳門攞現金分享
又唔見我地嘈?

冇串過你地
只係講吓點睇件事
唔可以有唔同立場?

我篇文有反香港?

但你連嗰1%都屌緊

澳門一樣多人唔鍾意微辣
佢真係越出越差

痴香港機場 醫院 日用品，連電視都要睇tvb，輕軌又要港鐵幫手，仲逼我地起條奈河橋駁去你地到但又唔俾香港人揸車入去。仲有攞澳門錢果d本身就係澳門人，佢地係上世紀嫁來香港or來香港做黑工ga得罪講句即係最早一代蝗蟲。知唔知點解以前澳門人過香港要用旅遊證啊，就係太多澳門蝗走過來做黑工啊，係主權移交之後先中門大開俾你班澳門蝗任入

見樓主都幾理智下
想問下澳門人點睇澳門大學同教育?
詳細講下?

應該要一齊對抗支那的文化入侵

咁你係咪想香港都變成奶共 派錢?
大學係廢
但一樣有大把人出國讀到名校

原來個戰場黎左呢到

因為澳門人開始畀中共洗腦

但有唔少人係反共架
只係出唔到聲

山竹呀

提醒返
香港係個庫房水浸到派錢
澳門係用派錢黎收買人心 個庫房就....

澳門有資格同香港比咩？

都未計累左幾多香港人家破人亡，而家仲要同香港扮fd

講到口臭

五毛黨收錢分化港澳

唉，咪又係俾老共玩死，比乜春

廢物澳門狗樓主駁唔到？

［黃色五毛警告］哈佛研究：五毛每年發近5億留言 旨在轉移注意力 遏止集體行動

日用品唔見有人會過香港買喎
香港國際機場，比澳門個機場大好多
規模國際上數一數二，航班又多
啲人飛嚟飛去有咩問題?
又唔見你地屌外國人?

醫院都要有錢先用到
除非係重病如cancer有政府幫手畀
一般唔會去到hk

電視都要睇tvb
平時唔係屌開tvb?
依家又用嚟做論證?

港鐵同tvb一樣
平時唔係屌開?
依家又用嚟做論證?

香港車要入澳門連澳門牌都唔駛掛
反而澳門人入香港要掛澳門牌(ZM XXXX)

我見唔少香港出生但攞澳門身份證喎
而且回歸前各屬英國葡國
回歸後同屬中國
用旅遊證又有咩問題?

其實黎黎去去咪又係同一班人，頂多加一兩隻反串角色

咁味即係痴香港機場同醫院lo，俾錢就唔係痴？咁駛咩反支那人 支那人都有俾錢。

知唔知點解以前你地過來香港要旅遊證啊，仲要有香港親戚擔保啊，就係因為你地太多人過來做黑工啊，好似而家d支那人咁，所以要防住你地，講白d澳門蝗即係蝗蟲始祖啊！果d香港出細有澳門證果堆老豆老母係澳門蝗a ma

仲有逼香港用左成千億起條橋但係得300個額入澳門 直情要互通啦屌你浪費香港d錢幫你地吸客但香港一d得著都冇

如果係講生活~澳門係比香港好~
澳門節奏慢D~澳門返工同香港返工果種壓力根本係天同地~
社會保障同福利澳門比香港好~
樓價比香港低~
如果係搏企做野~包三餐,有醫療,有員工巴士,可以泊電單車,高級小小已經有私家車位~
香港大部份公司都唔會有~
澳門人係勞工假返工仲有兩工一假~香港一樣唔會有~
香港同九龍有三條收費隧道
澳門島同氹仔有三條免費行車橋
澳門私家車1500c一年牌費先千三蚊~香港一季都唔得~
已經唔計派錢退稅~

香港人真命苦
就快要同支那的農村貧民一樣

澳門大學=橫琴大學
有一半人係內地人
旅遊學院係for酒店/餐飲
女仔居多
科技大學完全係for內地人
本地人只會用到佢個醫院
理工學院唔熟
仲有其他三流大學/學院

中小學就分紅底/教會
紅底用普教中
教會用粵語/英文
英文通常會係top嗰啲
如粵華,培正,永援,聖心,聖羅撒
但有時會好保守，如永援
要睇佢咩修會同咩人做校長

有錢多數會出國讀

認真討論澳門仔完全駁唔到 唉都係廢up算，一陣又俾人話細佬仔影響討論質素

澳門咁細
難得嘅人材澳門冇條件畀佢留底

唔係好明?

得罪講句 澳門最top個幾間同香港比都只係三流學校

冇
所以唔好再比嚟比去

果d大學黎ga咩，連ive都不如

回緊其他文

香港人家破人亡想問係點解
澳門係香港做黑工係有
但香港一樣有唔少係澳門做黑工

努力平反緊
好多時都係為反而反

咁又唔見你屌外國人用香港國際機場?

起條橋係澳門叫香港做?

知唔知你地d賭場害死幾多香港人，仲好講。從來只有澳門人過來做黑工，我真係未聽過香港人要過去做黑工 過去派牌咩 作故仔都作好d啦

咁又點?
又要比嚟比去?

條橋你地同支那逼香港起ga 唔係無端端連住你地做物柒，貪你地夠細啊

就算係HKU出黎,唔係讀神科,起薪又咪17,18K.
還Grant Loan,返工車錢, 飯錢,已經冇左一大半~除時衰過你地口中果D三流畢業生

你都傻
澳門連同香港比既資格都冇
看得自己那麼高
搵新加坡黎比啦

你個名真係啱哂你

其實你好肉酸
影衰緊香港人加井底之蛙
得閒睇多啲新聞

李嘉誠笑你窮唔通又係李嘉誠同你比咩 澳門仔無咩logic

自己過嚟賭話人地害死你?

澳門冇香港黑工?

涉當澳黑工 曾送檢察院 23港人遭解出境返港

澳門拘七名港黑工

澳門拘四港人黑工

出動80人包圍地盤 澳門拘19港男女黑工

仲有大把自己去google搵啦

井底得過你d澳門仔

明明一樣係受上面中共指示
你咁樣係癲倒是非喎

我從來都冇話要澳門同香港比
我一樓最後一段已經講左

條橋澳門出最小錢，得1x% 但得益最大，仲夠膽話澳門無份話要起，根本就係澳門同支那夾埋屈香港錢

真係好多香港人係澳門搵食~各行各業都有~澳門人工同公司福利係比香港好係事實~

澳門根本只有同廣州深圳上海比嘅資格 同香港比係咪黐撚咗線

條橋除左大時大節跟本冇人用
仲有你覺得澳門可以話事?

我香港人
可以笑得你未
井底之蛙
仲要無力反駁
想轉移視線

上面已經list左好多新聞
仲要係用生果日報
佢睇唔睇話之佢

唔好侮辱左支那d一線城市啦 澳門連珠海都不如je 成個農村鎮仔咁

點比?
小城市同大城市
澳門係二線
廣州深圳上海係一線
點比?

都算你有少少自知自明

睇左新聞未
澳門有冇香港人做黑工?

btw廣州深圳上海咪又係同香港比緊
就算你唔認同
呢個社會認同緊

其實連登只係好小眾既一班濕鳩，當然其中都有一部份理性既人，經常踩澳門既人多數係接近2000年出世既人

我都係澳門人，我睇tvb大，08年讀中學就開始上高登，以前唔會成日比較，依家只要一講到澳門就一定有部份人特登出黎搞事，當然仍都有部份澳門人搞事

好似樓主咁講，700萬人既地方同60萬人既地方比，我唔知有咩好比，兩個城市既發展目標都唔同，點解要笑一個以娛樂主要發展既城市淨係得賭業

香港的確好多方面比澳門優勝，呢個係澳門人都認同既事實，即使係咁，但相信冇人鐘意自己地方俾人笑，俾人拎黎比較，大家都唔鐘意大陸人，大家都講廣東話，但某部份人都係要搞屎棍，煽風點火，有感而發，不過呢個情況只會愈黎愈衰

連登仔有遠見就唔會樂於受支那擺佈分化啦

其實
呢個世界本身就係比黎比去 特別係資本主義社會
唔講遠ge的講近ge台灣人自己成日都嘈台北vs高雄

香港同澳門比咩，澳門都係輸
除左勞工權益
香港連大陸都不如
真係唔知講咩好
香港人以前過澳門係想放鬆下，
而家
買肉乾都要排隊
鉅記賺到笑

如果個比較係建基於正確嘅層面上
而且係良性
絕對冇問題
問題係用兩樣唔同嘅嘢去比較
再去踩其中一方

香港人憎人富貴厭人窮

但淨係比好嘅一面係冇意義
講出雙方不足
再去改
先係比較嘅意義

仲有澳門人想攬中國人祖國個名自豪，
同時又唔想自由行落黎影響佢地生活
唔好玩喇

算你識諗 你班澳門同胞成日以為自己都係國際都市以為自己好掂

講到尾就係班港燦中意拎澳門尼取暖、如果佢地覺得踩低澳門尼枱高自己係開心啲佢就繼續啦 、啲港燦係咁 唔係唔顯得自己高高在上、

我就咁睇
愛國唔等於愛黨
愛黨唔等於愛國
中國有唔少文化係好
但已經畀中共破壞晒

得個名
軟硬件都跟唔上

中國人傳統

澳門越嚟越迫
一出街就見到啲支那人

老老竇竇講真我半夜真係唔舒服仲同你由沙梨頭行去佑漢揾藥，我去醫生睇急診唔好、唔好玩啦，香港人

少部份實有
但好多連登仔會跟風向
睇隔離post就知
所以必需出嚟撥亂反正

叫你門口果兩條
傻閪澳門狗咪撚再吠先講喇
本身都冇人拗
你班澳門狗冇平台 過黎睇香港論壇
ok fine
但你地踩人主場仲要串柒柒
冇大冇細
抵比人屌柒你班澳門狗

咁你睇唔柒睇到
次次澳門post都有兩條傻閪串柒柒呀？
而加黎講和話我地唔理性討論
懵撚左呀

根本從來都冇香港人諗過要同你地比，係純粹開post笑下你地je ma 係你地就扯到比咩比咩，自取其辱。唔怕同你講，香港人眼中從來都冇你地存在，一個唔入流既地方除左拎黎笑娛樂下大家之外真係唔知有咩討論價值

澳門狗唔夠人講改口風扮理性啊

咁呢個冇得避
我個post都有隻但畀我趕走咗
我開post只想畀多啲人思考吓
唔好再跟風

之前啲post我同佢嘈過一次
但之後佢太串我冇理到佢
今次係睇完隔離篇文
先出嚟post

對我嚟講永遠都唔會係
中共只係一個滅左中國嘅垃圾政權
只有台灣先係正統中國政權

咁我地日日笑9你地得唔得?
唔講你連登有唔少人想知事實係點
再講睇左新聞未
澳門有冇香港人做黑工?

你自己唔夠人講扮睇唔到?

咁就係支那人?
咁要點先係反共?
要好似老納咁反清復明?

你地都可以開post日日笑ga 不過唔該返過去澳門低登果到，依到係香港人既討論區，唔歡迎d外人係到搞屎棍

咁點解唔反攻中國內地?

澳門人 講兩句葡文聽下？

咩話？ 唔識葡文？

回歸殖民時期？ 算數啦

澳門全民講葡文就有不能取代之處

我唔會日日笑其他人
咁做係on9
再講睇左新聞未
澳門有冇香港人做黑工?

你澳門可以反攻支那，話之你地同支那合併，但唔好拉香港落水，咩支那人支那文化香港人一d興趣都冇

冰山一角攞來做例子

澳葡政府曾經想推行全澳都學校有教葡文
但坊間(紅底)極力反對
變成學校自己選擇有冇教葡文

唔反攻中國內地會可以同香港合併到?

澳門人學葡文既熱誠有港人學英文既一半

基本上以東亞既拉丁美洲自居已經有極大既獨特性

新一代澳門人唔識葡文英文又廢基本上同台灣人差唔多

之前話冇，未聽過
放proof出嚟就話冰山一角?
自己去google唔識?

再講澳門有唔少香港人就業
上面都有人講過

因為新一代都係啲新移民

咁我問你香港可以無視中共建國
再將澳門合併?

收皮啦，賤種澳門狗

認同

最想知既係澳門到底有咩工種做?
你地係細到出街都易見到熟人既地步

中共倒台後邊個上台先?

有乜撚嘢分別
香港 澳門遲早都完全赤化
世界將極速遺忘英屬香港
同佢嘅一切

唔一定要你認同
但只少想啲人反思吓

政府工
文員
賭廳

澳門真係好細

其實真係無乜

唔好把自己看得那麼高

前途對澳門人咪無咁重要?
咁細咪轉唔到幾多間公司,係咪成堆人去珠海返工?聽過澳門人講會去香港黃金買零件

一定架啦
買到樓就已經好滿足
去珠海就多數喺年輕人
不過一去就會嗰邊買埋樓
有啲老嘢都會移去嗰邊過世嘅
去香港買零件就冇聽過
不過我諗都會啩
香港冇都多選擇過澳門
除左日用品之外有時都會靠香港嗰邊入貨

共產黨契弟史：

民初時代分化國民政府

抗日戰爭避開日軍主力，捅國軍背脊

國共內戰用無辜百姓做肉盾擋子彈

國共內戰長春圍城

土改將全國人民劃成地主、富農、貧農、佃農，總共四等，然後互相分化自相殘殺，殺地主富農幾十萬

大鳴大放大躣進將全國人民劃成左派右派，互相分化自相殘殺，將右派人士打入勞改營（集中營）

文革將全國人民劃成紅五類、黑五類，然後互相分化自相殘殺，殺父母，殺老師，中華文化自此斷裂，此後中國大陸再無良心之士

當今就分化港澳台三地關係，務求互相辱罵互不相任，合作唔成，最後由中共逐一消滅

事實證明，香港好多人冇讀過歷史，所以成日比五毛煽風點火到，失去同路人嘅合作機會以致迷失方向甚至變得消極，最後比共匪逐一消滅